究竟禍唔禍及家人好？

依家出面有post話禍必及家人，要排斥啲狗仔，但又有人話下一代係無辜既，搞到我依家好亂

禍及家人=正皮
狗仔係無辜=負皮

Push

禍必及家人

白色恐怖邊個玩先？

冇一個係無辜

的狗拉完義士之後都去佢屋企玩埋佢地屋企人啦

你沒睇新聞咩，個老人家比黑警私刑，黑警講明隨時可搞佢家人，點可能唔禍及家人呀，平等架。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

要怪就怪你老豆老母

禍啦講左咁耐冇一個係好人黎架

屌你到呢個時候仲喺度問

收到啦各位我識做架啦

由細細個讀書就教香港是我家
而真香港人係我家人

搞到我屋企同我家人咁
你想攤大手板攞我地納稅啲錢？
收皮啦

禍必及家人

已正皮

對敵人仁慈姐係對手足殘忍
唔係想鼓吹仇恨
但係咁多手足比人打完斬完 警察都係選擇性查執法
你地到底幾時先醒

使乜聽人意見？自己冇判斷能力？

今日元朗 明日香港

推